# Текущая задача

### Улучшите класс Db

1. Во-первых сократите код в методе query(), отвечающий за преобразование данных в объекты нужного класса до одной строчки (читайте руководство по PDO, чтобы понять, как это сделать!).

2. Во-вторых добавьте в этот метод возможность передать подстановки в запрос.

3. И в-третьих, сейчас мы написали только метод query(), предназначенный для выполнения запросов, возвращающих данные. Напишите еще один метод execute($query, $params=[]), который будет выполнять запросы, не возвращающие данные (например INSERT, UPDATE) и возвращать лишь true/false в зависимости от того, удачно ли выполнился запрос.

### Протестируйте работу нового метода

Для чего заведите в проекте папку tests и в ней размещайте скрипты, которые наглядно докажут работоспособность вашего кода.

### В абстрактной модели добавьте метод public static function findById($id)

Он должен вернуть ОДНУ запись из таблицы данной модели, с указанным первичным ключом. Или false, если таковой записи не нашлось.

### Сделайте таблицу новостей. 
Добавьте в нее 3-4 новости. На главной странице сайта (index.php) сделайте вывод 3 последних новостей. Используйте модель Article для получения данных (возможно, вам придется добавить какой-то еще метод в эту модель). Для передачи данных в шаблон - просто include файла с шаблоном.

### Каждая новость на главной странице должна быть снабжена ссылкой на страницу /article.php?id=NNN, где NNN - номер этой новости

Домашнее задание сдается в виде ссылки на ваш репозиторий на GitHub.